警察入黎

「本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

記得你地誓詞？當然你地唔會想記得啦甘羞家，因為你地一個二個都冇人做得做，再睇下我地給予你地權力既衫，你同黑社會既分別只係藍色/白色同黑色，將一切唔合法嘅嘢變成合法，你地係做到不畏懼、但係徇私、對他人懷惡意、敵視他人、以滅絕人性既態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切不合法命令。」

最後你地依一刻可能覺得好得戚，有大靠山唔會怕，但係人在做天在看，你遲早仆街收皮連累埋自己屋企人，你用力睇清楚旁邊既狗同胞，因為你地會係地獄到一齊過